msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-21 04:30+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-21 02:00+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/invocation/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Invocation/&AgonizingBlastTitle"
msgid "Agonizing Blast"
msgstr "고뇌의 마탄"

msgctxt "Invocation/&AgonizingBlastDescription"
msgid ""
"When you cast Eldritch Blast, add your Charisma modifier to the damage it "
"deals on a hit."
msgstr "섬뜩한 방출 시전 시, 피해량에 매력 수정치를 더합니다."

msgctxt "Invocation/&ArmorOfShadowsTitle"
msgid "Armor of Shadows"
msgstr "그림자 갑옷"

msgctxt "Invocation/&ArmorOfShadowsDescription"
msgid ""
"You can cast Mage Armor on yourself at will, without expending a spell slot "
"or material components."
msgstr "자신을 대상으로 마법 갑주 주문을 주문 슬롯을 소모하지 않고, 물질요소 없이, 횟수 제한 없이 시전할 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&AscendantStepTitle"
msgid "Ascendant Step"
msgstr "승천의 걸음"

msgctxt "Invocation/&AscendantStepDescription"
msgid ""
"You can cast Levitate on yourself at will, without expending a spell slot or "
"material components."
msgstr "자신을 대상으로 공중부양 주문을 주문 슬롯을 소모하지 않고, 물질요소 없이, 횟수 제한 없이 시전할 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&BeguilingInfluenceTitle"
msgid "Beguiling Influence"
msgstr "기묘한 영향력"

msgctxt "Invocation/&BeguilingInfluenceDescription"
msgid ""
"You gain proficiency in the Deception and Persuasion skills. Gain expertise "
"instead if you are already proficient."
msgstr "기만과 설득 기술 숙련을 얻습니다. 이미 숙련 상태라면, 그 대신 전문화를 얻습니다."

msgctxt "Invocation/&BewitchingWhispersTitle"
msgid "Bewitching Whispers"
msgstr "황홀한 속삭임"

msgctxt "Invocation/&BewitchingWhispersDescription"
msgid ""
"You can cast Dreadful Omen once using a warlock spell slot - but without "
"spending material components. You can't do so again until you finish a long "
"rest."
msgstr "물질요소 없이 공포의 징조 주문을 워락 주문 슬롯을 소모해 시전할 수 있습니다. 긴 휴식을 마칠 때마다 1회 사용 가능합니다."

msgctxt "Invocation/&BookAncientSecretsTitle"
msgid "Book of Ancient Secrets"
msgstr "옛 비밀의 책"

msgctxt "Invocation/&BookAncientSecretsDescription"
msgid ""
"Grants you the ability to acquire ritual spells from any spell list (of a "
"spell level you can cast). Immediately learn two 1st level rituals from any "
"spell list, which you can only use as rituals."
msgstr ""
"시전 가능한 레벨 내에서, 모든 주문 목록 내의 의식 주문을 얻을 수 있는 능력을 습득합니다. 즉시 1레벨 의식 주문 2종을 습득하며, "
"이는 오직 의식으로만 시전할 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&ChainsCarceriTitle"
msgid "Chains of Carceri"
msgstr "카르체리의 사슬"

msgctxt "Invocation/&ChainsCarceriDescription"
msgid ""
"You can cast Hold Monster at will - targeting a celestial, fiend, or "
"elemental - without expending a spell slot or material components. You "
"cannot select the same target until 24 hours have passed."
msgstr ""
"천상체, 악마, 정령을 대상으로 몬스터 속박 주문을 주문 슬롯을 소모하지 않고, 물질요소 없이, 횟수 제한 없이 시전할 수 있습니다. "
"같은 대상은 24시간이 지나기 전엔 다시 대상으로 삼을 수 없습니다."

msgctxt "Invocation/&DevilsSightTitle"
msgid "Devil's Sight"
msgstr "악마의 시야"

msgctxt "Invocation/&DevilsSightDescription"
msgid ""
"You have blindsight up to 16 cells, allowing you to perceive enemies even "
"through invisibility and magical darkness."
msgstr "반경 16칸의 맹시야를 얻습니다. 투명화 상태나 마법적 암흑 안에 있는 적도 인식할 수 있게 됩니다."

msgctxt "Invocation/&DreadfulWordTitle"
msgid "Dreadful Word"
msgstr "공포의 언어"

msgctxt "Invocation/&DreadfulWordDescription"
msgid ""
"You can cast Confusion once using a warlock spell slot. You can't do so "
"again until you finish a long rest."
msgstr "워락 주문 슬롯을 소모해 혼란 주문을 시전할 수 있습니다. 긴 휴식을 마칠 때마다 1회 사용 가능합니다."

msgctxt "Invocation/&EldritchSightTitle"
msgid "Eldritch Sight"
msgstr "섬뜩한 시야"

msgctxt "Invocation/&EldritchSightDescription"
msgid "You can cast Detect Magic at will, without expending a spell slot."
msgstr "마법 탐지 주문을 주문 슬롯을 소모하지 않고, 횟수 제한 없이 시전할 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&EldritchSpearTitle"
msgid "Eldritch Spear"
msgstr "섬뜩한 창"

msgctxt "Invocation/&EldritchSpearDescription"
msgid "When you cast Eldritch Blast, you ignore any cover on the targets."
msgstr "섬뜩한 방출 시전 시, 엄폐를 무시합니다."

msgctxt "Invocation/&EyesRuneKeeperTitle"
msgid "Eyes of the Rune Keeper"
msgstr "룬지기의 눈"

msgctxt "Invocation/&EyesRuneKeeperDescription"
msgid "You understand all languages and writings."
msgstr "모든 언어와 글을 이해하게 됩니다."

msgctxt "Invocation/&FiendishVigorTitle"
msgid "Fiendish Vigor"
msgstr "악마의 생명력"

msgctxt "Invocation/&FiendishVigorDescription"
msgid ""
"You can cast False Life on yourself at will as a 1st level spell, without "
"expending a spell slot or material components."
msgstr "자신을 대상으로 거짓 생명 주문을 주문 슬롯을 소모하지 않고, 물질요소 없이, 횟수 제한 없이 1레벨로 시전할 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&LifedrinkerTitle"
msgid "Lifedrinker"
msgstr "생명을 마시는 자"

msgctxt "Invocation/&LifedrinkerDescription"
msgid ""
"When you hit a creature with a weapon attack, the creature takes extra "
"necrotic damage equal to your Charisma modifier (minimum 1)."
msgstr "무기공격으로 크리쳐를 공격해 명중 시, 대상에게 자신의 매력 수정치와 같은 값(최소 1)의 추가 사령피해를 가합니다."

msgctxt "Invocation/&MinionsChaosTitle"
msgid "Minions of Chaos"
msgstr "혼돈의 종복"

msgctxt "Invocation/&MinionsChaosDescription"
msgid ""
"You can cast conjure elemental once using a warlock spell slot. You can't do "
"so again until you finish a long rest."
msgstr "워락 주문 슬롯을 소모해 정령 소환 주문을 시전할 수 있습니다. 긴 휴식을 마칠 때마다 1회 사용 가능합니다."

msgctxt "Invocation/&MireMindTitle"
msgid "Mire the Mind"
msgstr "마음의 수렁"

msgctxt "Invocation/&MireMindDescription"
msgid ""
"You can cast Slow once using a warlock spell slot. You can't do so again "
"until you finish a long rest."
msgstr "워락 주문 슬롯을 소모해 둔화 주문을 시전할 수 있습니다. 긴 휴식을 마칠 때마다 1회 사용 가능합니다."

msgctxt "Invocation/&OneWithShadowsTitle"
msgid "One with Shadows"
msgstr "그림자와 함께하는 자"

msgctxt "Invocation/&OneWithShadowsDescription"
msgid ""
"When you are in an area of dim light or darkness, you can use your action to "
"become invisible until you move or take an action or a reaction."
msgstr ""
"약한 빛이나 어둠 속에 있는 동안, 행동을 사용해 투명화 상태가 될 수 있습니다. 이동하거나, 행동 및 반응행동 사용 시 투명화가 "
"해제됩니다."

msgctxt "Invocation/&OtherworldlyLeapTitle"
msgid "Otherworldly Leap"
msgstr "이세계의 도약"

msgctxt "Invocation/&OtherworldlyLeapDescription"
msgid ""
"You can cast Jump on yourself at will, without expending a spell slot or "
"material components."
msgstr "자신을 대상으로 도약 주문을 주문 슬롯을 소모하지 않고, 물질요소 없이, 횟수 제한 없이 시전할 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&RepellingBlastTitle"
msgid "Repelling Blast"
msgstr "추방의 마탄"

msgctxt "Invocation/&RepellingBlastDescription"
msgid ""
"When you hit a creature with Eldritch Blast, you can push the creature up to "
"2 cells away from you in a straight line."
msgstr "섬뜩한 방출로 크리쳐를 공격해 명중 시, 대상을 자신을 기준으로 최대 2칸까지 직선으로 밀어낼 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&SignIllOmenTitle"
msgid "Sign of Ill Omen"
msgstr "불길한 징조의 조짐"

msgctxt "Invocation/&SignIllOmenDescription"
msgid ""
"You can cast Bestow Curse once using a warlock spell slot. You can't do so "
"again until you finish a long rest."
msgstr "워락 주문 슬롯을 소모해 저주 부여 주문을 시전할 수 있습니다. 긴 휴식을 마칠 때마다 1회 사용 가능합니다."

msgctxt "Invocation/&ThiefFiveFatesTitle"
msgid "Thief of Five Fates"
msgstr "다섯 운명을 훔친 자"

msgctxt "Invocation/&ThiefFiveFatesDescription"
msgid ""
"You can cast Bane once using a warlock spell slot. You can't do so again "
"until you finish a long rest."
msgstr "워락 주문 슬롯을 소모해 해악 주문을 시전할 수 있습니다. 긴 휴식을 마칠 때마다 1회 사용 가능합니다."

msgctxt "Invocation/&ThirstingBladeTitle"
msgid "Thirsting Blade"
msgstr "목마른 칼날"

msgctxt "Invocation/&ThirstingBladeDescription"
msgid ""
"You can attack twice instead of once when you take the Attack action on your "
"turn."
msgstr "자신 차례에 공격 행동을 취했을 때, 1회 대신 2회 공격할 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&VoiceChainMasterTitle"
msgid "Voice of the Chain Master"
msgstr "사슬을 쥔 자의 목소리"

msgctxt "Invocation/&VoiceChainMasterDescription"
msgid ""
"You can bind a creature to your warlock one more time between long rests."
msgstr "긴 휴식마다 워락에게 크리쳐 하나를 한 번 더 구속시킬 수 있습니다."

msgctxt "Invocation/&WitchSightTitle"
msgid "Witch Sight"
msgstr "마법사의 시야"

msgctxt "Invocation/&WitchSightDescription"
msgid ""
"You are permanently under the effect of the See Invisibility spell and all "
"magic items that come into your possession are automatically identified."
msgstr "영구적으로 투명화 감지 주문의 효과를 얻습니다. 또한 자신이 소유한 모든 마법 아이템을 자동으로 식별합니다."
